# Scripts de déploiement de l'application
 Les scripts sont toujours en cours de développement, il faut modifier dans le script la chaine de connexion à Mysql en fonction du mot de passe pour le moment.
 Pour utiliser le script, il suffit de rentrer la commande suivante : ./deploy.sh
 Ensuite il faut suivre les prompt et l'application devrait se lancer avec la base de données et l'utilisateur créés.

 !! Lancez le script avec un compte sudoer !!
